你哋老母興唔興send乜乜有毒嘅連鎖信去屋企whatsapp group?

按取消鍵兩次取消病毒程式

我老母唔會明乜係取消鍵

先打10000 再按確定鍵
下一張入嘅卡會多 10000 存款

細個玩跑online
alt +f4=99999999TR
我真係信

提款機插信用卡

下

唔知我老母喺邊招惹到咁多連鎖信返嚟

佢d濕尻fd/親戚

WhatsApp Gold？乜撚嘢嚟

拎你老母部機睇下邊個SEND比佢
之後BLOCK撚咗條友

我老母都係咁 可以點教精佢

最好笑係佢其實都唔係好睇得明啲連鎖信up乜

D廢中最鐘意Send
明明拎段野Google下最知係流料
最ON9係幫佢Google埋話佢知係假
佢就話寧可信其有

我嚇過佢話段message本身先係病毒
Send出去部機會中毒

Pish

以毒攻毒 以後佢地每forward一次你就用J圖reply

咁又唔敢

佢每send一次去個group,你就forward翻俾佢自己個WhatsApp一次...

再加張長輩圖...

佢唔會覺得我話緊佢㗎如果咁